點解粉麵可以冇餸 飯唔可以?

因為飯得甜味

因為個湯有味囉

湯飯可以 忌廉雞蓉湯飯

點解飯唔可以? 成日齋食白飯

你食過咩粉麵係無餸?

冇野唔得，你叻嘅屎都可以就咁食

點解飯可以冇汁，意粉唔可以